點解港女始終都係鍾意mk仔

why…

唔通鐘意毒撚夠悶夠樣衰咩

矮柒毒定mk
自己揀

唔好講到毒撚咁極端

淨係講正常人同mk仔啲女仔普遍都會揀mk仔

點樣為之mk

其實MK仔已經買少見少

而家嘅mk就係跟韓風

染曬頭髮成個乸型嗰啲

咁又唔好講到mk打扮啲人咁極端 好多傾落都係好正常呀

咁點解啲女仔鍾意mk打扮多過正常打扮

如果我扮魯魯修你估啲女鍾唔鍾意

我女朋友一定會好飲c.c.

其實真係好少人今時今日仲係mk打扮... 通常都韓/日嫁啦

我諗你講緊波仔個種？

yes

rickco都係( 唔記得點串)

mk呢個詞都會跟著時代改變

宜家鏡mk仔就係韓式打扮

韓式依家唔係主流打扮咩 我以為mk係講緊比較小眾出位果堆

主流都唔可以mk咩

可以可以

夠貼地

香港主流都係偏廋

鐘意毒撚咪又係話搵人埋單

認真答你 mk仔識講笑 撩女